我女朋友叫我一星期只可以返一次屋企！我可以點做

五你老母

d字睇到我想插盲你對眼

我都係post返一式一樣對話姐 原汁原味 零修改

分啦 交比我

肥絲入黎應該會發癲，你睇路

持續更新：
=女朋友
=我

我好想一句撻埋去：八婆，你老母就係你老母，我老母就唔係我老母？
但我冇呢個勇氣

大家可以比啲教學我嗎？我唔想得失佢地兩個

你平時訓街

你同條女講返你心裡面想講嘅呢句就得
呢啲關頭你唔企硬，條女唔會專重你
你同屋企關係唔差，你又想返去，條女冇理由阻到你，佢都識講你咁大個人
大個仔，要學識勇敢去做自己想做嘅事
女可以隨時換，老母得一個

自從同女朋友一齊左，佢就要我去佢到瞓，唔比我返屋企
成個月都唔比我返去訓一次 係初一先比我訓一晚炸，仲要我第日10:00am前返返佢屋企
而家我話一星期返自己屋企食飯三日姐 好難咩？

控制欲咁強
分手啦
去邊到訓都要人管
你係男人就畀返d男子氣慨

一齊左幾耐

差唔多半年

幾分鐘check你一次d fd?

有人養好羨慕

得個半年就同居

我而家都成日比啲朋友笑，話我冇用
唉，有頭髮邊個想做癩痢阿 我都想做返個男人

係 開曬gps定位我
每日食野都要影相，又限左我可以食啲咩
每日check手機 飲杯水都要問長問短

唉，我養鳩佢阿
佢買野食野樣樣都係我出，但我慘過狗阿
佢啲大陸親戚都要我出錢用佢名義佢送，但我見都未見過個戈人

唉，一拍拖就搬左佢到

香港最大問題係住姐
都解決左

除非你準備入贅

得罪問句你幾歲

分得

我自己都有地方住

分得啦 好癲

...我唔想做不孝子

奴隸獸 你好

咁嘅女朋友同多個老母有咩分別

慘過多個老母

我仲未覆佢阿，可以點覆阿

咁就企硬啦屌你，你同條女分左手之後佢就乜都唔係，果度係你屋企話事果個係你，佢憑咩唔比你返去

阿媽得一個，女朋友/老婆可以換，你自己諗

21歲 勿相認

當你隻狗咁撚都唔識反抗

你係咪真係咁緊火冇咗佢個閪屌唔得？

真係低賤過狗

條女倒d食物落地你應該都會趴係地度奶

垃圾, 唔夠膽分手呀? 定係貪日日有閪釣屌所以住係女友到呀

佢幾歲

我一星期先可以同佢做一次，我唔係為左扑野嫁

日日有閪屌？
我一星期先可以同佢做一次炸
先可以做一次炸 扣埋黎埋心情唔好個啲，一個月2次左右炸

28-29

睇完篇文 覺得你條女係弱智
一個願捱 一個願打就得啦

利申：絲

有無屌過？

樓上果啲問條女幾歲做咩姐
控制欲強同年齡有關係架咩
依家明顯係樓主俾條女食住
咁樣食法都唔企硬唔分手
第時結埋婚做埋老婆奴都似啦
俾你知年齡就有解決方法架啦咩

Btw 之前同你差唔多
雖然我無住佢到 無比佢check好實
但過來人建議早飛早著 唔洗擔憂啲咩

樓上得我問過 sor囉
但係關你撚事咩
問下都唔俾咩

你都算係我見過其中一個最廢嘅男人

當然有，但標題想吸引人入黎討論先話處姐

但條女話第一次比左我，但因為我都係處，我都唔識分佢係咪真係處，係有血既 但我啲fd話28-29都未破處有無可能，仲反問我係咪屌左m血

日日有得扑就ok,唔係既話叫佢食屎

似屌左m血啦
係咪想扣撚住你係到幫佢埋單
但係我又想知你唔理佢返屋企佢又會做啲咩呢

咁你個件點？

不如你追下文先

同我返去中學重新讀過中文再開過post
到時再傾 係咁

可以tg同你傾下

屌 唔撚係阿
其實都係一哭二鬧三上吊

28係處 樓主仲勁過阿ken

呢到講啦 講下你做法
因為我手機會比人監控，我而家都係用朋友手機

係佢28 唔係我28

手機都比人監控 我諗條女真係有問題

好唔尊重你喎

我想插埋佢條女

屌好撚慘
我嗰陣除左返工同瞓教 就係佢隔離
就算放假都要見
每日收工要陪佢到尾班車先比走
走左仲要一直text 有時出去過夜

我自己就因為真係頂唔順 對佢越黎越冷淡 最後搵交嗌搵個藉口飛佢

但係你呢個case 我建議你一啲一啲野偷偷地執返屋企 跟住搵交嗌 飛左佢 野都唔好返去執啦 唔好再見佢 呢啲女人好撚恐怖

如果大家搬出黎同居 順路既咪帶埋女朋友去媽媽度痴餐囉 慳返啲時間煮食

若果你去女朋友住 有人地父母 就算係女仔都唔應該啦 咁隨便 不如搬返自己屋企啦

如果一段關係令你抖唔到氣 你諗下可以行到幾耐？

叫你啊媽多D黎搵你，你條女就會寧願你多D去搵你啊媽

段關係好唔健康喎巴打
凈係拍咗半年就早啲斷纜啦

甘你老母

有乜問題

五你老母甘你老母

覆句:含撚啦八婆
振下夫綱

佢係咪日日都俾到閪你屌先？
唔得就叫佢收皮，返唔返屋企關佢閪事

不如樓主講下有咩原因你唔分得手?

分手
依個人好自私 將自己個套強行塞落人身上
佢無係你角度諗過你點解想返屋企
加上半年貨仔 分左都唔會太傷 襯早搵過個夾既人

掛住你咋？
我個嗰都想日日一齊訓

唔返自己屋企 一星期六日係女朋友屋企對住個女朋友 睇你個款都似係比個女仔食住果d 咁樣唔會癲咩

樓主似做奴隸多啲

樓主簡直係一個廢人

分啦，交俾我用大肉棒征服佢

食屎啦你
人地搵對腳夾住你個頭呀

廢人

分手啦

拍拖已經咁痴線
仲點講結婚兩個字
除非你想同屋企斷絕關係

係未假膠
錢又你出又要俾佢check實
訓邊都關佢事
又唔係識得耐

垃圾 比條女食住

如果真係你朋友個Account
唔好意思我會因為你啲戇鳩5P字 block 撚左你呢個柒頭

你每晚大大力插入去當報仇

中出

之後佢會知邊個莊邊個閒

你自己咪講撚左一個禮拜得一次囉
定係你自己講撚完唔記得呀懵撚
比條女食住食到個腦都冇撚埋呀？

戇鳩仔一件

樓主係咪做攝影？

中出佢然後淨係返自己屋企
佢唔分手又唔落仔之後教佢你自己屋企既規舉

快分手
我依家果個就係控制慾超強

連著乜衫都要控制，好辛苦的

仲要一星期得一次
初初睇仲以為當你你性愛機器

一個唔專重你屋企既人 無謂再一齊囉

呢條女係你人生一部份 但你就係伯母既全部

做人做狗自己諗

見到啲五字完全睇唔落去
死返5p啦
垃圾

屌你老味打好d字先啦

28/29 洗撚理佢啦，返屋企自己關撚咗個gps ，然後同條女講臭閪，我而家係屋企訓三日，你唔鍾意就搵過個啦

千其唔好分手 唔好放佢出黎害人

其實樓主你係咪on9?
仲問點做？
你唔同佢講你真實既諗法你一世比佢食住
難聽講句，你女朋友好自私
佢一直都係諗自己 冇諗過你

痴撚線？

點解唔分手

佢有咩好

點解你可以咁都頂得順。。。我係女都覺得唔合理wow

樓主你條賓周呢

On9
字又on9
人又on9

呢個歲數，其實佢會怕冇左你多d，你趁後生有得走好走la，唔係到時你真係乜都唔係

呢條女堅係極品喎
最好唔好放生害人

同心聲

感覺佢條女有啲心理病

i know that feel 之後分左

屌 樓主潛水
樓主條女同我個中同個ex啲行為簡直一撚樣 佢又係差唔多半年前先甩到身
好想知係咪到樓主中招

樓豬都傻傻地
條女擺明要你埋單啦
如果你條件又唔係差嘅,搵個個都唔難
佢而咁樣都管住晒
如果係係結婚do good luck 啦
多謝樓豬同佢一齊

你條女自己戇鳩鳩仲講撚到懶成熟咁

喂 巴打
你同我一模一樣，佢仲用我手機block曬我啲朋友

同居都仲處男

唉 佢都似想迫婚

唔好相認阿 屌

咁你個戈點？一齊左幾耐

佢好明顯想你埋單，你唔埋佢應該唔會再有人要

人又難做 狗又難做 左右做人難

我都係
一樣分左

佢真係無諗過我 佢淨係諗佢自己

真係頂唔順 機又無得打 雖然好過樓豬有得扑野

愛情係盲目掛
其實我都睇唔到佢既優點 但我唔捨得
唉 我都唔知

真係吾系甘牙你老母
我男朋友嗰陣係自己唔捨得返屋企
我差啲想趕佢走

我啲朋友個戈都係咁講
話佢人又老又唔靚 點解要揀佢

你件事係點

我唔可以覆得咁快阿 請見諒
因為我要用朋友電話

姓咩

撚係婆媳關係

我諗唔到我結左婚會點 分分鐘唔比我請我啲朋友去

咪又係要我去佢屋企訓 唔比我返屋企

講多啲黎聽下 睇黎好多人都有同樣經歷

仆街！
香港咪臭系比你呢啲人搞衰曬囉！
你快撚啲去死啦！

佢自己無屋企返？咁好有得返屋企都唔返
我想返都無得返阿

樓主中左條女愛情降 呢世都走唔到

點解又入我數 點解又係我錯

條女有得屌未？唔返去睇老母嘅日子佢可以同你玩幼兒play俾你一屌兩鑊？

得就聽佢講一星期返一日

極度懷疑條女係我個friend個ex...
同你情況一模一樣
最後結果打晒交，報哂警先至走得甩
祝君好運

注意：係條女開拖打條仔

其實樓主明知上黎開po問人點做，個個都叫你分手咖啦，但你又唔肯分

唔係嘛，又同一個

加密講 好似好嚴重

阿媽得一個
老婆可以揀～
作為一個男人，要有返男人應有的尊嚴～
處男都要識絕地反擊

性格咁差咁都忍得 屎都食得喇

痴撚線，唔好放生佢出嚟獻世

1on1?定好多人

on9

佢有屋企返㗎 仲有住家飯食
係唔知做咩咁痴身啫

樓主似係性奴多啲，條女想要樓主先可以屌，食野又俾埋錢...

一巴車過去
一巴五夠牙
車夠五巴啦屌

自己諗下愛佢D咩

再諗下佢有無機會改

無機會改就諗你接唔接受到你未來40年都要咁比人管住

接受唔到好心分手 對自己對女方都好

召喚肥閪

大神我想問下大家，係我問題定女朋友問題？
利申：第一次拍拖 處男 女朋友年齡比我大 非假膠
=女朋友
=我

🙈：#你反到去五好同你老母講我五比你反屋企
：請注意這是我們的婆媳關係😤

：我同你都未結婚🤦🏻‍♂️

： 而家開始要注意啦，下嗎？😠
：唔係佢以為我成日呃佢個仔

：我啊媽要我多d返去，我都好耐無返去啦😢

：大拿拿一星期我有一日比你返去喎，好多喇

：起碼一星期要3日啦，冇玩啦bb

：甘你自己選擇喇， 你大個仔喇嘛，你又五係十幾歲人，搬出來係時間問題啫，五係呀媽叫你反去幾多日就幾多日，不過我唔會比你反去甘多日囉

我可以點做？好辛苦
借朋友ac post 會keep更新

阿.............

喂 傾還傾 唔好咁好喎
尊重返大家啦

1 on 1
條女都癲嘅，成張枱拎起車埋去
條仔都係想返屋企啫
仲要一拍拖就冇晒朋友，唔俾見

樓主到底有幾怕自己女朋友 ？
而家已經有問題都唔敢出聲，第時仲得了？
佢連基本嘅尊重都做唔到，仲要唔孝順你嘅屋企人，淨係理自己感受，正一自私精 唔該你諗清楚到底呢個係咪一個好女朋友/好老婆人選 第時結婚唔俾你俾咁多家用你媽咪都應該係預計到會發生嘅事。

每個人都有自己嘅家庭，佢係咁想見你咪叫佢去你屋企住囉，叫佢又試下一星期淨係返一次屋企囉 第時結咗婚佢係外嫁女，執正嚟講都係以你屋企行先，無得成日痴住佢個屋企，咪學佢話齋早啲準備結婚囉 如果佢唔肯就無資格咁對你啦

不過我諗樓主咁無用乜鬼都俾女朋友控制住管住，都應該唔會有勇氣同女朋友講 你就繼續係呢段咁唔健康嘅感情入面委曲求全啦

真係結埋婚除時屋企都無得你返

我比你朋友幸運

老母就得一個 無得分手 無得話乜話路
女朋友可以幾時揾到得 樓主自己諗

點解可以頂得順唔分手
控制慾強既女人係好恐怖 祝福樓主

因為你仲算聽話未識反抗
你試吓同佢提分手睇下佢會點

字字珠璣，金石良言
一語道破
但我個心好亂阿

你咁樣 我仲點敢講

垃圾
配咩做男人

我個friend都係整損左少少啫
不過唔報警真係走唔到
不過我都好確認係同一條女😂😂
老老實實趁未踩得咁深好快啲跳出坑

分啦屌
樽鹽呢

屌佢 28，29歲諗嘢成嗰on9咁
襯早離埸
遲下結婚一身蟻 睇佢嗰款先係想搵人埋自己單 咁撚驚青

睇完post
結論：樓主弱智，比人完全控制，連反抗都唔識

唔通你個中同係我個friend？
問埋樓主條女係咪養咗兩隻狗

咁祝巴打好運啦
我見佢依家條仔嘅職業又係攝影
條女年齡相符，個姓又一樣⋯
以為中咗九成添
不過條女唔係處，嗰陣同我個friend日搞夜搞乜都玩
不過應該唔係樓主啦
佢而家條仔好似出緊trip唔係香港

屌你老母樓主你食屎啦
睇字睇撚到燥

樓主水已潛

處男有苞開

巴打好撚慘

不過如有你叫分手，佢似會搵刀斬你個d，聽你咁講，佢佔有慾同控制慾都咁勁

屌 我之前飛條女都勁驚佢搵刀斬我

兩年，仲要係白人黎

咪死頂中

心理唔平衡d frd

D字睇到個人好炆

你放得上黎同公開有咩分別？大把公廁ac

樓豬廢柴

假膠
點樣處男又一個禮拜屌一次閪?

你等單機啦小學雞

請你細心追文

係你做錯事定條女痴線

應該係香港好多痴線女......

上邊都話我每分每秒都係佢身邊咁濟 我驚佢受唔住打擊斬我

我咪又同你一樣 返工放工返屋企 街又唔比我出，就算出都要同佢出